大巴拿又中肺炎。。。

測試陰轉返陽 迪巴拿「再確診」

【Now Sports】祖雲達斯前鋒迪巴拿和女友Oriana Sabatini本以為已從新型冠狀病毒中痊癒，誰知在最新一次檢測後發現再次呈陽性反應。

迪巴拿（Paulo Dybala）和Oriana Sabatini早前感染了新型冠狀病毒，兩人於數天前宣佈已經再沒有出現病徵，不再需要自我隔離。

不過，Oriana最近透露，她跟迪巴拿原來仍然未康復：「我們在3月21日的檢測結果屬陽性，3天前再測試則是陰性，但做第3次檢測後發現又是陽性，即是說我仍然帶有新型冠狀病毒，我不知道為甚麼。」由於病毒的檢測結果反覆，Oriana呼籲大家有必要至少自我隔離2星期。

事實上，迪巴拿早前已表示感覺好多了：「我一開始咳嗽得厲害，覺得人很疲憊，睡覺的時候覺得很冷。起初我沒有想過自己是甚麼情況，但同樣的症狀在其他兩名隊友身上也出現了，我是最後一個。」

彈出彈入想點呀，放過bb啦

根本冇得斷尾

巴拿bb

唔怪得祖記用佢換大巴

三杉淳

用左中國快速測試

佢去睇中醫飲下五花草就無事啦

聽日活著何求會有news 話全隊祖狗由C朗帶領下斷尾

梅開二「毒」

打個茄輪就冇事喇

咁樣好折磨

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

轉打中超

Nba個班勁快康復哂
大巴就.......

即係遲早會好返

係唔係用咗支那果批試劑

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度